其實dna sequencing 同methylation 有乜用？

DIU ILMN洗5洗咁快彈 =.=